袁國勇：疫情無可能七月前消失

【Now新聞台】港大微生物學系講座教授袁國勇聯同港大醫學院及瑪麗醫院的專家，發現新型冠狀病毒較沙士病毒更快在肺部組織複製。

袁國勇及團隊從人的肺部抽取組織，進行體外器官模型，在同一人的肺組織繁殖新冠病毒及沙士病毒，發現新冠病毒在48小時內，在人類肺部組織複製的數目較沙士病毒多3.2倍，雖然複製的速度較快，但新冠病毒引發肺部組織生產干擾素及炎症的反應，較沙士病毒低，因此感染新型冠狀病毒的病徵，不及感染沙士病毒明顯。

袁國勇指，由於無病徵的病人可能帶有大量病毒，無辦法以應付沙士的方法消滅新型冠狀病毒，疫情沒有可能在七月前消失。

正，work from home extended

攬炒

13秒

笑死

佢咁講就穩陣啦

冇次中

5月應該0個䅁了

正常 起碼到9月

咁不如全港市民都驗一次

請佢解釋下點解大陸咁快宣布疫情消失？

香港都要去到七月後
歐美嗰啲

等多2日睇佢收唔收番先啦

如果你相信疫症會喺暑假前完結，你一定係懵過懵建華

繼燒山之後有猿山

你知我知大家知

睇下點 班所謂專家有邊次唔係吹大

佢想講全球定香港

驗完唔係終身免疫唔中

燒山中左啦 話一星期左右回落 真係回

醫生仲吹大

多謝袁教授。
老蕭，咪撚出聲呀你!!!
#我要攬炒。

你仲諗住夏天太陽伯伯消滅肺炎？

如果袁sir係燈
咁個人唔介意佢係咁講壞話

蕭若元：疫情最多３個月

３，４，５月

６月會熱返
好大鑊

你睇下香港個䅁有幾多成係外國傳入先啦

要中既外遊人都中左

仲點唔回落

不過真心寧願佢講壞話等香港人保持警覺

吹大左啦

岩岩武漢先開返關 一開關當日有5萬人去左珠三角 1成人入嚟香港都死點會唔升呀

快d冇事啦....好想同朋友一齊出去食黃店

無限未來14日係最關鍵

熱狗：點解要信袁大帥？？

正常都會留底做研究

Miss 左冇睇，可唔可以講吓講左d咩?

又係到製造恐慌收皮啦

Dse gogogo

點會無

需要解釋咩

袁燈 又嚟

好波 快撚d變死屍港

熱先死 啲人唔撚戴好個口罩

不如放埋隻沙士出黎 溝埋一齊做瀨尿牛丸啦
反正都人類末日

9月完
到時12月又再爆都死

中共係西

不過中共唔會咁on9未搞掂就解封啦

用不人道方法等人病死我信

未搞掂就解封我真係唔信

呢d冇得呃人 一有事就好快爆

其實你有冇諗過
可能係佢同何栢良預示左個最壞既情況比港豬聽
大家防疫意識強左先無爆得咁勁？
你覺得講依啲野既時候講得嚴重啲好定輕鬆啲好？

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

講最客觀事實唔得？？？事實係回落左

吹大冇問題既話

咁中共吹細又有咩問題？？

講錯，sorry

不過中共唔會咁on9未搞掂就解封啦

首先中國全國既確症既數字你相唔相信，
其次己經有小村再次封鎖

到底你對中共既信心由邊到得黎

推

最理性一定係講客觀事實架
但實際係咪最好你都要睇埋人為因素架ma
自己睇下依個星期回落左已經幾多人又行山又去玩啦

中共吹細個intention完全唔同
咁都要拎黎拗我廢事理你

防疫嘅野肯定係吹大好過吹細架啦 你冇野呀？

傻嘅，解封一個禮拜
再賴輸入個案導致二次爆發

到時爆到九彩都賴人哋政府處理不力
廣州已經吹緊

大陸班岸鳩, 上個月放曬啲無症狀感染者, 宜家又話要監控呢班人

又燈

5月無事了

呢條友成日9up 信一成都死

一熱就出汗，出汗口罩就廢左
而一日會換兩個口罩既全港未必有一半
仲有巴打講既戴唔好口罩

夏天會完係基於沙士既推測，
而香港夏天到達既3x度，
全球有唔少國家而家己經3x度

點解？
因為

大流行緣起武漢 十七年教訓盡忘

我係袁教授真係心諗你老母
總結雞精都成篇出埋仲問

吹大 我都仲可以話提高市民意識 穩陣啲
吹細既話 我想問下會有咩正面效果？

唔信住
等兩日先

睇下袁國勇會唔會道歉收番

你信架原來？

中共唔係on9
未搞掂就解封既話
等於設個局比自己踩

成日散播謠言
佢好彩係香港講
中國既話一早拉鳩左佢

然後有另外一個post係咁吹棒呢個共黨打手

唔係七月後，係七月前仲未

你次次都講到咁嚴重遲早啲人唔信
狼來了呀on9仔

睇一兩日數據就話回落咗

你會唔會見到恒指跌一兩日就話香港經濟崩潰

客觀事實咪回落緊
根本大部分個䅁都係外流輸入

醫生永遠都係講最壞情況， 明既

同埋睇歐美咩情況，就知根本冇吹大到
覺得香港唔爆就等於吹大，真係搞笑
係因為預警左，香港人又聽，所以先冇爆

我覺得預9月會穩陣D

歐州同美國d人民警覺性太低又係大鑊....肯撚定大把人之前重唔戴罩。照去bar , 照見到面貼面打招呼。

大陸一早係將有病毒冇病徵既人當冇事
佢哋根本至係免疫治療法鼻祖
而家大陸出去既人唔怕有毒，因為佢哋全部都係毒

唔好搞到香港咁亂搶口罩搶廁巾囉

而家口罩大把地方有得賣

咩問題黎

如果香港人弱智到唔信都冇計
睇下歐美就知根本係講緊事實
最壞情況就係變到武漢湖北同歐美

如果你全港檢疫的話應該發現到有好多病患

其實香港已經開始冇乜人理

真係次撚次都有啲咁嘅人

狗官黑警藍屍齊齊中

有冇驗到最早由武漢返香港果班人有冇抗體
我覺得佢地大多數都已經中左再好番

咁咪睇多幾日囉 睇幾多日好？

到時返來鞭你屍

外流人都返番來 要中既都中晒

仲要多數外流人中

想聽下你想法點解覺得仲會爆

連登仔連袁國勇都可以毫無理據地criticize, 連基本尊重都冇

點解仲有人理上面個五毛

唔明咩心態，明明愈黎愈少確診去到五月可以復工復課啦

你覺得應該係點講/點做?
依家應該復課?

出年都唔得啦
一日無疫苗一日都唔會完

大大佬

有預感今年都唔會完

睇你點揀囉其實
一係一開始無講到咁嚴重個個無戒心之後大爆發
死好多人 有血的教訓之後個個驚
一係依家咁keep住講但慢慢有人開始唔聽
無話邊個一定岩
但醫生角度揀第一個可以理解

係咪搞錯人 佢講過咩冇次中

無得解釋
因為中國可以話係完左第一波，入緊第二波（支那人唔肯面對）
同時世界先處於第一波

促進經濟

魏文王曾求教於名醫扁鵲：「你們家兄弟三人，都精於醫術，誰是醫術最好的呢？」扁鵲：「大哥最好，二哥差些，我是三人中最差的一個。」

魏王不解地說：「請你介紹的詳細些。」

扁鵲解釋說：「大哥治病，是在病情發作之前，那時候病人自己還不覺得有病，但大哥就下藥剷除了病根，使他的醫術難以被人認可，所以沒有名氣，只是在我們家中被推崇備至。我的二哥治病，是在病初起之時，症狀尚不十分明顯，病人也沒有覺得痛苦，二哥就能藥到病除，使鄉里人都認為二哥只是治小病很靈。我治病，都是在病情十分嚴重之時，病人痛苦萬分，病人家屬心急如焚。此時，他們看到我在經脈上穿刺，用針放血，或在患處敷以毒藥以毒攻毒，或動大手術直指病灶，使重病人病情得到緩解或很快治癒，所以我名聞天下。」魏王大悟

見到依啲失智屌袁生既人
就會明點解袁生要講依啲說話

唔駛理個五毛

沙士未滅絕
冇疫苗又冇藥
點解唔留嚟研究

天花夠滅絕咗啦
美國同俄羅斯咪又係留咗底做research

所以話美俄要聯手毁滅支那好易
派疫苗畀支那周邊國家
再掉兩樽天花入去支那
死撚硬起碼一半支那畜

淨係睇呢兩日d人死哂出黎鳩遊就知香港即將大撚鑊

支那人黎香港呢？

中南山話四月低搞L掂哂喎

肺炎巴絲打先係最強攬炒師

佢啱呀 起碼2021先叫有少少回落

第n個關鍵時期

你睇下香港中果d外流人係咩人先啦

呢次真係關支那人咩事

你自己中咗咪知有冇吹大，警覺性咁低中招遲早架事

你個名

兒登仔真係兒登仔
可能有朝一日伊波拉大流行
兒登仔都會話冇事 唔會爆 大家照出街玩出街食飯
得輸入個案多咋嘛 本地個案得個幾個驚咩 一切正常

好似打機咁 打贏一波就話打得靚

第二波又話重要 波波都關鍵

吹淡風個幾個我之前曬block
大家睇路 呢啲濕鳩留言想吹風

其實KY Yuen有解釋到
reported nunber係log growth
如果每日有雙位數字新增
好易就會變到三位數字增長
甚至四位數字
所以一日有雙位數字增長
一日都唔鬆得

而家second wave可能係跌緊
但今日復活節長假一開波
周圍都迫爆人咁
14日後就可能出現確診case大幅增加
隨時同武漢解封之後嗰批爆發重疊一齊

新加坡有辦你睇
一個唔覺意就可以一日多成280幾個case
如果香港咁新增法
個醫療系統係會即時打爆

其實完or唔完都唔係問題
如果係跟一世嘅，咁咪大家各安天命咯，恢復正常生產算啦
最怕係唔知佢幾時完，你又要驚，又影響日常生活，真係麻煩

x2

其實佢每次補句講緊最壞情況會好d

而家真係冇人信佢

1個回覆就引到五毛藍絲出嚟

袁國勇好撚燈喎，之前吹奏完日本
日本就大爆發

點解你對中共咁有信心嘅
我就唔信嘅

一定過左721 831先完

因為要禁止69 612 616同之後無數嘅活動

其實呢度嚟嚟去去
得某批人downplay緊成個疫情

武漢P4實驗室咪有

疫苗戰

中共決勝機會

只要各國合作撤廠中國
冇訂單再俾中國

再黎過國際秋後算帳

咁佢就咁歹

星斗市民吊住條命到出年先見到光明

做五毛已經可悲
人命既野仲要係到咁玩真係要拎去打靶

28日
28日後歡迎鞭屍

因為你做中共都唔會咁on9未搞掂就解封

博比外國人踢爆咩

信支共，笑死
知唔知支共爆到七彩啊，睇下支那新聞再出來吵拉
知唔知支共係四川起緊5.2萬床位架方艙啊，廣東黑龍江爆到7彩，就以武漢來講，知唔知佢哋大把小區未解禁，一堆綠碼突然轉紅
信支那一句都可以諗定下世

可以屈境外輸入

就算香港冇 歐美都會傳返返黎
出入境先係關鍵 仆街政府肯定咩都唔做
或者等第一滴血 到時香港又係擔驚受怕

DSE考生

點踢？ 個數字佢自己講
一千人確診，一樣可以話得十個甚至冇人確診

關鍵十四日中，。。。

我全部block曬個啲都係吹淡友
好恐怖 吹風引人屌袁國勇

聽日又話要收返言論

錯 係快將AI上陣 減少勞動人口
冇嘢做就拎基本固有薪金
（政府都唔幫就會由得啲人自生自滅）
正式遇向自動化工業
好多新時代轉型都係迫出嚟

但本地確診已經接近零喇喎

你上面果堆全五毛

屌你老母你支那唔撚搞事
意粉邊有病毒傳到去英國
邊得嚟咁多英國留學生帶病毒返嚟

承你貴言

唔洗同班弱智仔理論啦

估唔到連登有人信中共
無錢咪逼住要開工囉 有新聞講武漢逼住復課 啲細路仔又全部奶哂野
生係支那係咁冇自由架啦 搞掂未既定義由中共話事

連CCTVB都講廣東又爆多波啦
但話全部俄羅斯輸入個案 你信？

講左又要收返，彈出彈入你估唔攰嫁咩

到時又話你五毛

on9
由佢自生自滅咪張獻忠咯
你估衣個社會出現大量張獻忠會點

佢吹大 o 的，等香港人唔好掉以輕心咋

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

咁同狼來了有咩分別

陳雲: 感冒啫，冇事嘅

全香港有成989個確診case
確診接近零？

每日新增個案依然雙位數
邊忽接近零？

你諗清楚先用呢個比喻

不過中共唔會咁on9未搞掂就解封啦

講得出呢句證明你仲on9

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作

俄羅斯傳入廣東
波子棋咩

咁你咪睇下中國會唔會再爆囉on9

都2020 仲會有人信中共

黑警加班嗰廿億R返一兩億出嚟夠做啦

已經爆緊啦
做咩姐你

因為有偉大嘅共產黨領導

完。

未來十四日係關鍵

有支那人基因

信中共只有一類人
賤民

早幾個月已經有人講無得斷尾

信中共嗰 D，一係死蠢，一係五毛/柒毛

袁國勇稱第二波疫情將至 呼籲市民「唔好咁老定」

港大微生物學系講座教授袁國勇表示，新型冠狀病毒能在人體肺部製造的病毒量比沙士高約3倍，減低先天免疫系統的反應，如果沿用沙士「困住」病人，並隔離密切接觸者的方法，一定不可行及完全無效用。他形容，只能令大家生活下去，維持醫療系統不癱瘓，但無可能7月前消除病毒。

對於英國較多病情嚴重患者，死亡率亦較高，袁國勇解釋，香港每人有戴口罩，「隱形病人」傳播的病毒量少，被傳染的人亦不會直接被噴中飛沫，減少感染的病毒量，因此病情相對輕微，有時間讓免疫系統處理，生存機會較大。

袁國勇形容，香港應該是全世界最安全的地方，疫情一開始有做好，不能認為政府「咩都無做」，起碼醫療系統至今沒有癱瘓，呼吸機供應正常。但他提醒，「第二波」疫情將至，呼籲市民「唔好咁老定」，要繼續戴口罩、注意手部衞生及保持社交距離。

一堆無病徵嘅周圍播毒
想完都難

袁國勇相信維持家居檢疫14天做法仍然可靠

港大微生物學系講座教授袁國勇相信，維持家居檢疫14天的做法仍然可靠，但如果測試能力夠強，14天後再檢測多一次亦可能較穩陣，但相信本港現時未必可以做到。

袁國勇認為，香港始終不能完全不運作，又說返港人士能否在回港前7天，先在外地取得陰性檢測結果，而返港7天後再經檢測確定是陰性，才可重返社區。他說，以前認為14天檢疫「好穩陣」，但現時可能不是很穩陣；當邊境重開、重新讓經濟運作時，又是否要再檢視做法。

被問到有市民接受14天家居檢疫後，再自行做病毒檢測，才發現確診感染新型肺炎，是否意味有需要延長14天期限。袁國勇表示，有鑽石公主號港人乘客已在當地被隔離14天，但仍要求他們重返社區前，再隔離多一段時間，以確定最後的檢測結果是陰性，現在看來，這是較穩陣的做法。

他指出，從港大最新研究發現，患者的干擾素及炎症反應因子可全被「撳低」，但本港目前沒有足夠測試劑，暫時每天只能做到3000個測試，若要求返港人士完成14日隔離檢疫後再做檢測，實際運作有困難。

袁生廢up
閒閒地一個中左招都要成個月先康復 7月實唔得啦

4月繼續DSE
5月後課

連登仔淨係鍾意聽啲自己想發生嘅事

條友真係唔識.jpg

下年都未必消失

全部外地輸入個案嚟架得一單係本地仲要係之前咩群組嘅親密接觸者

只係輸入個案 不是本地+不可追查個案

所有國家一開始嘅case都係外地輸入

諗多左喇

自己諗下啦，如果未搞掂，中共點會開返武漢俾人周圍走，再次爆發係會幾大件事中共最清楚，
連登仔淨係想聽啲自己想發生嘅事，根本冇客觀分析過

為咗唔想俾人屈我5毛，我屌你老母共產黨冚家剷習近平支那狗

支那以外所有爆發都係由imported case開始
一日香港有新增確診 唔論佢係回流定群組case
一日都有機會轉做本地社區爆發

支那國而家所有境外輸入既人都會隔離，你想中國再爆，我都好撚想呀，但事實係冇新嘅病毒傳到入去人群度爆發，面對現實啦

如果真係想支那再爆嘅，就犧牲自己去感染病毒，再偷渡返大陸去人群集中嘅地方咁你就係英雄啦

你真係信佢零本土感染呢下先應該去面對現實

咁多港豬出哂街仲好意思想繼續work from home?

今日得11單炸喎
仲要得1單local
兒登仔回應下

香港檢測太少，其實隱形病人依家就係社區入面

出完之後教育局：DSE唔考

都係嗰句
28日後你先好嚟鞭屍

咩都有機會架啦
咁事實係個傳播已經慢左好多

最大隱憂係港豬，呢幾日人多到

KY Yuen今日都話
有10歲細路仔可以個肺已經花哂
但都冇乜嚴重徵狀
或者後生仔有極大量病毒喺口水
但依然行得走得去得做gym

你講野有冇用腦 咩邏輯黎

支那人係閪係仆街，但圍堵政策的而且確係有用，慘得過中國人真係怕死又聽政府話，所以至有效控制疫情，歐美點解咁大鑊就係咁解囉

你想又好唔想又好，就算中共再爆第二波第三波中共都可以即時再限制人出入再用圍堵方式，
歐美如果爆第二三波根本好容易仲大鑊

你似乎高估咗中共官僚體系既透明度，暪上暪下每日都會發生，就好似人性咁

信你都On9 今日11單

啱啱張竹君講埋出口
呢啲reported number永遠都可以同實際數字有差距
就算聽日report係0新增
都唔代表社區入面真係冇哂新病人

簡單講就係
如果你食抗生素唔食足個療程
唔斬草除根
啲菌就會彈返轉頭
而家嘅感染人數都係一樣

今日周圍迫到爆哂
14日後一個唔該真係可以爆到七彩

到底點先可以令連登仔客觀去分析現實情況，而唔係一直只係去諗自己想發生嘅事

點解呢度會有咁多on9仔真係信支那已經受控

真係好明顯
係咁攻擊袁國勇

有冇諗過上瞞下 下瞞上呢個國情
你咁講同佢一開始話可防可控有咩分別

傳染病通常係一波波咁黎？

諗起連登果個日日核爆嘅核彈庫

講緊遲啲支那人黎香港啊
支那話自己無事
港共一定跟佢口徑
好快大開關口
唔係講而家啊

再者一日有回流人返香港
我當佢地真係咁乖係屋企14日
咁返屋企程車？
搭Lift ?
佢地同住既父母？老公老婆？ 仔女？係咪都會中？
而佢地係咪都會返工？ 外出？
都莫講話大量唔聽話唔自我隔離

以為去左鄉土
好撚明顯

圍堵係有用，但係圍堵得未夠耐，至少都要做多一兩個月先夠

咁你今日開始唔好戴口罩啦
問題係你點知自己有無中左？ 全世界咁多無病症病人，你係香港會唔會無啦啦走去檢測？可能就算你小小咳都唔會，咁多隱形傳播鏈+ 全世界特別歐洲美國都仲未有放媛，除非香港完全封關（唔做隔離，直接block入境） 唔係袁教授話7月前完唔到有咩問題？
成班兒登仔話吹大，科學既model就係搵最嚴重既result，你唔驚咪去旅行囉屌

相信黨 沒事兒

中共唔係未搞掂就解封
只係長封唔係辦法之下先解封
啲病毒根本唔會完全消失
中招嘅有3成係隱形帶菌
唔做全民檢查根本唔會知邊個有事邊個冇事
就算check到都冇咁多位俾你瞓

說好唔見官材唔流眼淚呢

咁你兩個快撚啲除罩行街咪知係唔係吹大囉

疫情7月未完又點jack
咪一樣行街

唉自從3.2後，就算3.23政府話恢復3.2前狀態，有幾多人真係好似1月尾2月頭嗰陣咁正？

利申買左sleeping dogs N世未玩，就係2月頭wfh 嗰陣玩

外地傳染咪第二波

唔會架啦 不嬲連登仔心態都係想發生嘅先係事實

袁狗呢條共狗咁多連登仔幫佢含

望下坡狗同泰國，32、33度都仲不斷有人感染就知唔會完

有時會覺得睇連登同睇香土無乜分別，只係兩個極端

英超應該唔使踢

根本兩個極端,d 專家係度製造恐慌，d 連登仔就急住幫佢含話唔係佢吹到咁大香港早就爆，即係專家可以任佢鳩up ，講野唔洗負責任

歐美日日都上升確診人數..........停咗先計算.

不如叫燒山出黎燈算啦

2020年要砍掉重練

巴打好有墨水

Ching cls 長知識

蕭生一早話會回落啦

中喎

其實大家點解唔支持繼續有唔好停，咁會全球攬炒成功

認同

你要中埋

袁國勇叫人唔好掉以輕心有乜問題？
大家希望政府將所有防疫措施取消？

如果覺得佢吹大左，你咪唔好戴口罩law

hi ching

防疫勝於抗疫

放風想取消立法會？

疫情要停只有兩個方向, 一係中國靜靜地研發到疫苗, 一係中國已經有幾億人中晒武漢肺炎有群體免疫, 如果唔係個數字都幾難令人信

我覺得中共係想係操控消息流通嘅情況下靜靜地玩群體免疫

每日確診愈黎愈來少,疫情開始退散
DSE可以繼續,學校好快復課,天下太平

隻病毒
傳染力高
潛服期長…或者無限期
寒暑無拘
仲有治療時間長
留醫數字滾雪球，康復緩慢。
政府和維穩五毛一直spin以2003沙士作比較，
自欺。

佢直頭復工同復課仲解封武漢
係咪有解藥

等睇道歉聲明
危害國家安全

陳秋實 李澤華 方斌等
一日未放，一日都要反面解讀支共公布。

爆成點先係重點

大哥，二哥叫咩名

wfh forever!!

SARS-CoV嘅話BSL-3嘅實驗室就得
瑪麗Block T有

點解而家突然咁多新聞改口叫新冠肺炎而唔係武漢肺炎？
唔係諗住洗底下話？

大家幾時先識無視個條on9 3毛

出少句聲當幫忙 燈能到爆

目的係咩？

有一半以上既人唔會有口罩去到7月
等爆

武漢肺炎落地生根，今次一定等群體免疫先斷到尾

你意思係？

第乜撚嘢二波

有第三 四 五波 踢波咁

咁之前攬炒目的係乜？

人類劣根性黎 無得搞

冇症狀係隱性殺手

Push

煩膠

之前試過一日零個案，跟手就爆

未來14個月是關鍵

香港賤種驚條春呀唔怕

愈來愈覺得呢條友講野係9up嚇人, 但個成效開始降低, 睇下呢兩日條街幾多人

燒山盲粉果然人都on9啲

其實講完之後因為大家防疫意識上升而無佢講到咁 佢自己係會名譽受損 比起嗰啲選擇明哲保身嘅人嚟講 佢實在太勇敢

驗就有確診 唔驗就零確診
經濟行先 繼續粉飾太平

Agree
冇發生唔係因為佢當初亂up嚇大家，
而係講完之後令到大家警覺性高咗，
變相阻止咗

上兩次生女唔代表今次好大機會生仔

專家食屎啦.jpg

中國四月咪完咗

DSE

全民普查係唯一出路

呢4日紅日全港港豬助攻

政府唔肯做野梗係冇可能啦

港豬：我要日日出街同frd食飯，要行山打卡，去玩。 social distancing 不了

我信
人地專家黎
林鄭政府日夜維穩 都唔及佢講一句野咁有份量
佢話政府防疫措拖係冇撚用就係冇撚用
佢聽日話香港冇救 我後日就會即刻去搞移民
當佢耶穌咁拜

條友係咪已經入左共濟會，呢排可以出嚟暢所欲言

咁我話下個月一定控制到 你信唔信阿？on9

吹細無問題呀

即係話, we have to live with it.

香港都要玩到7月先有機會見到光明, 而前提係繼續封關同大部份香港人仍在高度防疫中, 少出街戴口罩, 行山另計

咁你話歐美平民冇咁多口罩用, 要玩到幾時先可以解封, 仲未計南亞中東, 南半球非洲同南美唔知點收科.

結果係要全球繼續封城鎖國到大家都無事為止, 一係就冇事嘅國家同地區有限度恢復開放邊境, 只限必要的人流, 冇得去旅行, 咁玩法西方經濟有排都未能回復正常, 拖多半年隨時跌入大蕭條, 支那就被cut單外滙收入腰斬, 支爆可期

等睇教授收回言論

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

依個post 好多5毛

留名鞭你屍

最好咁啦 班商家佬一齊攬炒啦契弟

聽港共=聽支共=自殺。聽良心專家=得救

如果我一路輪休wfh 一盒口罩夠用5個月

有墨水真係好重要

依家全球爆到咁樣
根本係一發不可收拾, 隻病毒可以下個月由其他國家地區返黎
香港依家個狀態, 好有可能係未來幾年既日常
香港人仲可以每日返工, 有相對正常經濟活動, 而每日確診數係少
原因就係全民口罩, 無其他原因

咩原因覺得唔會再爆？
逆向輸出一樣得架
你只要把關唔夠
幾個源頭就可以收得皮

正豬腦

香港都咁
歐美真係可以直接取消2020 今年唔計

咪撚係
只係有一野爆 都未必收得住 香港醫療已經就死
就算嚇人咁又點 起碼真係嚇到人 唔好好歐美咁 事後先黎補救 救唔番就係救唔番

唔係跌一日就draw conclusion, 而你係見到有明顯跌既趨勢。

你睇下韓國？初時咪又係得好少case
結果爆到七彩
但佢地個醫療系統硬淨冇冧檔

一日香港重有asymptomatic carrier喺條街度走嚟走去
一日香港都有機會社區爆發
但香港一爆個醫療系統係會頂唔住
到時個死亡率就好似意大利咁升上去

起碼28日入面冇新增確診case
呢場仗先叫打完

一個post 引左幾多藍絲五毛

香港5月都唔知仲有冇武肺

根本海外啲波其實係好撚危險
已經係爆既邊緣
個政府又廢既

9月開唔開到學

地産要仆街了？

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

佢無次中？第二波應一應

點解可以咁膠

放心啦
5月咩都回復正常
而家都少左好多人戴口罩

袁生又中

哦